覺唔覺得唱淡iphone既人好小家

呢班撚屌
10周年版先一皮都嫌貴
你地班窮撚買唔起咪撚嘈啦
大把人當玩具咁買啦
連mk妹臭西港女都一人一部啦
連登仔有d志氣得唔得呀

連登仔不願面對

呢個真
我都出左部 開心使用中😀

今次apple 就真係有d柒

口裏說不，內心卻很葡萄

吹旺撚收皮啦

你發夢個陣出左部？

一陣酸味 買唔起唯有踩低佢心裏好過d